香港國際金融中心......

今日同老友食飯
佢係中環做金融
當然都有談論香港近況及學生
我問佢有咩野方法令政府會跪低
佢只係講得好隱晦
香港貴為香港國際金融中心
大陸又缺水
既然武器又唔對等，根本無得鬥
其中一個方法......
係令外資[black]「即時撤資」[/black]
因為咁樣會危害到中共、香港及其他國家的即時利益
佢講到哩到就冇講......（佢冇講方法）
我追問佢
如果咁做，香港是否可能會失去國際金融中心地位
佢冇出聲......

真心諗下可以點做